feel到個眼球想跌出嚟

點塞返入去

我feel到粒睾丸想跌出嚟

幫你啜返實佢？

唔訓咪咁囉

由佢啦

Feel到屎眼想吹出嚟

屌我認真

青光眼

煩

望得電子嘢多就咁 感覺有嘢扯住隻眼

sorry囉

阿妹

搵匙羹不返入去

我喺成人台睇得波多都咁

不如同樓主交換

塞落屎眼度

哥哥

姨姨

驚有反效果 點先令對眼舒服啲

封咗

我唔單止係隻眼扯住

收嘴啦–，–

死返入成人台啦

跌左咪裝返粒睪丸上去

借嚟？

掛住你

下 掛乜春＝.＝

掛住你個舊名

單丸

拉

慎入
上網自己search "grave disease"

傻鳩

點呀以為改咗名就唔認得你？

咁都上到熱門，拉。

之前用過啦

希望你係玩野

熱門咩事

想用個口幫你接住

去站務台問

block我未好想單機

大軍殺到了，走先

都幾得閒

拉拉拉拉拉拉拉

開健康台又得罪你哋

問問黃浩

訓教

睇到第三頁都唔知發生緊咩事

瞓唔到

攞穩
大力拍入屎眼

呢d無聊post唔推

樓主終於放棄扮女人

眼壓有問題
下世小心D

唔使扮😆✌🏻

咁你個B幾歲姐

你損失

眼壓太高，按壓穴道助舒緩

1.攢竹穴
眉毛內端的凹陷處。

2.晴明穴
在眼頭稍上方，靠近鼻樑處。

3.上白穴
手背2、3掌骨間，掌指關節上往上約一個食指橫寬。

4.足臨泣穴
第四、五蹠骨結合的凹陷處。

5.太衝穴
大拇指和第二趾中間，第1、2蹠骨間凹陷處。

樓煮算係連登少數唔錯嘅會員👍🏻

唔撚睇啊仆街

b你老母

佢食屎狗黎

之前NBA真係有個球員打打下波跌咗眼球出嚟
求gif

阿妹點睇英超有機會作廢

咪撚嚇我啦賤人

40秒

占奔話齋 識波嘅都知我哋今季當之無愧了無謂強求人無事先做到冠軍

屌你老味

我見到你條賓周唔小心突咗出嚟

眼壓過高，即係青光眼。
你之前有無用過有類固醇既眼藥水？因為類固醇會有呢個負作用。

係，追蹤咗

冇追蹤樓主嗰啲都唔好同人講自己有上連登

用過一次藥膏。。。
但夠瞓無依個問題係咪唔夠瞓咋
屌我都分唔清係頭痛定眼痛定腦有事 我就來癲

Gay 味濃

rude

無俾cctai屈過pr唔好同人講自己係手足

食左晚飯未

好彩俾人屈過啫

佢哋淨係屈我5毛

眼壓過高 可大可少 隨時失明 盡早求醫

痾緊屎同我講食飯？

好臭

下我係失明人啊hi

想食

好撚爽

冇畀cc tai屈過5毛唔好同人講自己係波台手足

禾今朝都痾左屎

睇光既野ie燈 會唔會有好勁既光暈

慎入，你係咪呢d？

無

唔係正常眼

有無留畀我

夠瞓就唔痛就唔係青光眼啦
會唔會眼鏡度數唔啱呀？

痾左一半
驚凍晒 你要轉頭痾埋比你

一向凍食開

試過帶con48個鐘 真係好想挖眼

第一刻諗 pug都識出post?

咁都上副熱門，善用不推文啦

買左未

試過除唔到

咁攤凍比你

on9 我不推文都成日上俾你班仆街屌我依家幾大都推

[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

未

無戴過con

食雪糕

岩岩食完

你無近視

係

CLS

都冇跌到
突左出黎炸

有幾慎入
就係咁咋ma?

可能有蟲入左去

真心定假膠
有冇視力模糊，眼紅眼痛，虹視
或者覺得眼漲等其他問題
去急症量眼壓等轉介啦

無應該唔夠瞓

你有老花

呢嘅就熱門
有用post就狂拉

死返去推你啲有用post好過入嚟吠啦

我視力好撚好

瞌埋眼撳下對眼 會舒服好多 信我

五毛死全家

五毛同屈毛一齊死啦

你上網google 睇

對號入座？

單打完就話人對號入座

樓主五毛，拉

你每個留言負評咁得閒唔推有用post

我textbook ,又見過
真人都見過
都無咩特別...

我就盲

好唔該

我hi到, sor

死全家啦

講笑咋

比對眼你換

做多D護眼操

牙哥

淨係做過生氣操 教me

點啊

庭

姐係點？氣壓d frd?
之前搭飛機試過隻眼好痛，關唔關事？

推, 樓豬加油

你用AA膠 好似眼藥水咁滴 咁咪唔怕跌出黎囉
咁簡單都問

係咪咁？

我坐車見過一次真人
勁過textbook
（不過果時未睇過 心諗咩事同跌出黎無咩分別）
我細膽比佢嚇親

弱智婆唔瞓

咁歹毒

仲諗住讚下你認真俾建議人添

小朋友，樓主姨姨痴線㗎，唔好同佢咁認真

…
起完底了

好撚驚，係唔係眼大就會咁？

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

係咪好咗好多

甲狀腺有問題

試下打小D飛機✈️

樓主係芝娃娃？

芝你條命無突眼啊望落好正常

瞓咗就好

狗男女出返去

佢黑驚來

挑戰緊

gay巴女朋友呷醋

咪癲同佢無關係

你地唔好為我嗌交啦

躝啦兩個

…

不如我陪你然後一齊趕佢走？

我鍾意自己一個

琴晚到依家仲未瞓？ 小心身體

瞓咗陣

傷心

即係我冇用？

睇醫生啦

無試唔知

上籃畀人手指插到
無視力受損算好彩

插到點解會跌嘅？

佢無跌 只係出眼眶 跌咗就盲了 有視覺神經線
我都係聽個節目講 你可以慢慢聽返

女仔都係打下羽毛球算，social distance plz

你係芝娃娃？

爬文啦

個羽毛波啲菌傳嚟傳去

唔好插我眼就得

我眼中過幾次羽毛波 好在有眼鏡

。。。
渣㗎！

屌你老母賤尻格

我識打網球

唔鐘意
中學有人係班房打on撚鳩

有機會再試

奧德賽

日日都見到你